比大陸親戚笑香港啲劇集

最近有內地親戚黎咗屋企訓 今日大家一齊睇套濕鳩延攻略，我一邊睇就一邊笑啲支那演員膠口膠面諗住可以小小地贏1:0完場 點知再睇埋套特技人就仆街了 比佢地話香港劇要用大陸女演員做女一 又話啲cg好撚假 最大問題係啲cg真係假到就算係自己人都幫唔落 最後反輸1:2…

周末再約佢睇過美女廚房
等牙bob同牙朗實剝佢排牙

咪玩啦 之前佢地已經問我香港係咪冇靚女，蝦頭都可以上去

起碼認得出果個係蝦頭先啦